屋企有廢老真係好難頂

屌 最近屋企成日開戰
話啲警賊開槍係正確合理，啲示威者中槍係抵
我同佢哋講警賊冇舉旗就開槍 呢樣已經唔啱
我老豆老母竟然同我講「應該有嘅，你哋睇唔到啫」
又唔係真子彈唔會死人嘅，嚇下你哋嘅啫
係咪痴撚線㗎
在場咁多人咁多隻眼，咁多記者都會睇唔到影唔到？
啲示威者俾人射到流曬血甚至有可能會盲
都仲只係嚇下？
仲話警賊只係維持治安
示威者打佢哋，所以啲警賊先打返佢哋
最好笑嘅係我老豆老母話佢哋都係奉命行事啫
打份工都俾人打 真係好慘
仲有我老豆一見到啲新聞話係有年輕人參與
就話佢哋冇出息，食飽無憂米，未捱過就出來反政府
呢啲政治嘢未輪到佢哋理，成班冇撚用
仲話反對修例嗰啲都係驚死，身有屎
「光明正大洗乜驚畀人拉上去」
我問佢：咁啲係唔係大律師法官都身有屎所以驚俾人拉上去呀？
佢答我：係
可想然知佢幾咁無知

然而兩老都當我哋之前所派嘅傳單內容
都係誇張，冇可能會發生

好彩我老母都算正常啲，佢話政府見到有成100萬人出嚟遊行政府就應該諗計平息大家嘅怒氣，而唔係繼續企硬， 但係佢又話唔明點解外國要干預香港事務，我同佢講話呢條例都會影響香港同外國嘅關係，咁佢都明嘅 但係唔想理咁多，話因為好煩

最嬲嘅係佢哋竟然教返我話做人要中立
唔可以偏幫一邊
我信我老母係中立最多只係唔係好點理政治
所以有啲嘢唔明，但係又撐警賊
但係我老豆一定唔係，仲成撚日大聲夾惡、講歪理
將啲警賊、政府所做嘅嘢合理化，支持政府企硬，要學64咁樣政府唔好軟弱
唔應該咁易俾班學生推翻
佢唔知出嚟嘅有好多唔同年齡層唔同界別嘅人咩？
仲鬧埋喺外國幫手反送中嘅香港人，話佢哋都移咗民啦點解仲要理香港嘅嘢，外國梗係想香港亂喇
「要搞亂中國 先搞香港」
其實佢知唔知而家發生緊咩事
外國係幫緊我哋唔好俾呢條例令到香港亂呀老豆！

利申: 90後

求各位教下我點樣教育下佢哋
諗返啲正常人諗嘅嘢

屌
熄撚左個tvb未得囉

幫手del 哂屋企長輩啲大台app

block7哂佢

屌
轉埋台睇Now啦

打撚爆個電視佢
我dum撚左個電視啦今日

推

仲有冇啲咩方法